on9 燒賣梗係黃色架啦洗你講

無啦啦講乜春 我們的燒賣是黃色的 正一廢話師

對於講廢話嘅鋪頭我地更加要大大力去懲罰佢啊！#[/size=4][/red]hehe#pig

like like師要人

推啊
同我推爆佢

推啊！！
推爆佢啊，大大力推
大推特推，推到啪啪聲

砌個蘋果🍎
🍎

like完要推
推到啪啪聲
用力推佢後面

堆

推佢

成日幫襯佢串燒

比like師

元朗個間成日食 原來係黃店

日本燒賣唔係

冬菇豬肉燒賣好撚正

推出

你不如講埋你自己整嘅燒賣

推

幫緊你

秒殺樓豬

推黃色

人地咪話我們的囉 衝出黎柒做咩姐

Btw燒賣皇后啲辣真係辣到仆街

推啊

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

佢既冬菇豬肉燒賣真係超好食

呢間食過好撚正

琴日喺蘋果落左廣告，但個fb得1000幾個like！？快啲入嚟睇下邊間滄海遺珠未俾like啦！！！！！

好食但有啲貴

荃灣路德圍嗰間呢排少咗好多人
而家係完全唔洗等

但質素對得住價格
香菇燒賣

已封鎖會員 老鳳完全封鎖

考慮緊unblock翻你

普通貨仔

利申 特登訓練過自己食辣

支持

打鼓

原來係黃

#

大大粒

呢間好好食

元朗老店裝修完後食少左, 覺得以前好食D
以後食返多D

人地講東你就講西，九唔搭八

又新街

牛肉燒賣唔係黃色架

呢間有細個食燒賣嘅感覺

燒賣 好食手

燒賣 好食

💻🕖

廢話 罰到佢仆街

liked 完推

真心 有白皮燒賣

未見過燒賣係黃色喎等我去試吓先

成日買急凍GE返屋企慢慢蒸
即食就白魚蛋都好好

Cls好多黃店
一時唔知點罰得哂

Push

明明係你Topic自己講「燒賣梗係黃色架啦洗你講」

明將啲fd?

前排夜晚會播國歌架

有咩好坳
冇嘢搵嘢嚟講

呢間正野黎

查實香港有冇日本燒賣賣

有得無買返屋企煮

好好食 仲有急凍燒賣俾你買返去慢慢食

元朗好遠

牛肉/乾蒸燒賣呢咁

係，無哂人排隊，以為係藍店先無人幫襯

有嫁

燒賣王后係幾好食, 精髓係佢D 辣油......

你un 唔unblock人做乜要同人講

pish

最憎人咁多廢話

唔係好食得辣但係想試吓
點知食到標眼水
下次食都係要唔辣算

成個路德圍都靜喇
都係果句，如果兩間豆腐花鋪無人買野就真係出事

哩個logic好玩

個燒燒賣好撚正

push

咁牛肉燒賣係白色嘅
幫推

呢間正嘢

幾時先肯出魚肉燒賣

記住 燒賣王子 係藍店建華架
燒賣皇后先係黃店

樓主pin唔該

fc？

呢啲異教徒嚟

唔反美心燒賣了

成日買架! 琴日先食完!

up

建華冇website, 冇得FC, 唔信就算

鵪鶉蛋燒賣????

姑且信下

佢啲魚肉翅好足料 啖啖肉
宵夜好鍾意食

但係唔係日日都keep到個水準
老闆見到我個comment可唔可以留意下

已like

黑白燒賣好食

百佳有
雪藏日本直送

呢間野唔賣廣告都大把人食，今次重認埋黃店。要好好懲罰

話說回來，塊燒賣皮點解係黃色嘅？係咗乜嘢料加咗乜嘢入去架？

liked!

推爆佢

應該話 " 香港燒賣梗係黃色!"

啲竹籤好好咬

屌那星 唔知點解好撚想笑

每間建華新式街市入面都會燒賣王子同包里先生
因為自己生意

證明燒賣唔一定係黃色🤔
呢隻燒賣都幾好食 好過黃色果隻 識簡👍

可惜我本身唔中意燒買，照推

性別歧視

有20個弱智正皮
兒登弱智比率

網店有未呀

佢隻椒鹽炸雞脾好正

元朗呢啲牛屎地區都有黃店

食開荃灣店
好食過成舊粉個d燒賣好多！

即刻駁嘴

一定加辣椒油呀 好食n倍

呢間堅好食又新鮮，係衰要企響街度食

好想食

G chi

一定要加辣椒油食
次次經過都要食一次

唔撚知佢

自己google吓有幾難
淨係識叫人幫你fc
藍店就係多得有你呢啲人

（你可能唔知嘅藍店）藍店中立撚 罷食唔好等

召喚香港燒賣關注組

燒賣黃色嘅～

冬菇豬肉燒賣
好耐冇入元朗 好掛住

真係俾班友吹漲
求其作d開場白，
成班友當曬連登有impact factor 19
真係…

人地覆緊樓主個PO名呀, ON9

豬肉燒賣好食過19 魚肉燒賣好多囉
魚肉燒唔知用咩粉搓出嚟

大家留心，#14同#24一擔擔
兩條傻子衝出黎7
為大家介紹彩虹燒賣

廢話師

唔同你話你老母食屎我又要"自己google吓?"

食過荃灣嗰間！加埋啲辣油簡直世界級

由佢老母開鋪果陣已經幫襯（果陣仲係叫妙舒）
果陣d燒賣無而家咁新鮮，試過食撚到肚痾
由個女幫手果陣好d
而家裝修過成為上品

你將“fc你老母食屎”同“fc黃藍店”比較？
即係fc黃藍店係重要定唔重要

推到佢出埋黃色蝦餃！

連提出者都persuade唔到人地，
仲賴其他人唔求證？
我一句話你係藍絲
係咪又係你自己話我唔係，因為xxx？

舊鋪好撚up dup
又黑又暗

做咩姐你

笑死

諗起一個恐怖故事

有無藍色

燒賣皇后同包點先生好似有關係

有冇鋪位地址openrice搵唔到

得7千 like
淨係連登仔都唔止啦

元朗又有荃灣又有 你要邊間

燒賣皇后係我食過最好食嘅黃店燒賣，一提到佢個燒賣食過嘅手足都兩眼發光咁

深夜一個人係一條冇人嘅路上一路行，d燒賣一路少

痴住咗咋

睇到好撚餓，有冇得外賣㗎？

又新街，在大馬路，永亨隔黎，西鐵元朗站落，搭輕鐵的話1個站，落輕鐵左手馬路。行的話應該10唔洗10分鐘

點解會block老鳳

好食

荃灣會近啲

正呀
我要食皇后燒賣

係咪荃灣大河道果間？

係路德圍

差啲將佢同燒賣王子同皇后餃子撈亂咗

攞日本燒賣嚟講下次講壽司你會唔會攞埋明將嚟講

但辣先好食，佢個辣好好食

佢炸燒賣真係幾好味

推
就算唔係黃店都好好食
依家仲要係黃既日日食

沙嗲汁炸燒賣超正！！！

推 仲有咩可以幫手like

牛肉燒賣唔係燒賣？

咁鵪春蛋燒賣都唔係燒賣啦？

豬肚燒賣都要改名啦咁.....

成班叻唔切，衝出嚟話白色燒賣皮

炸燒賣

喺荃灣食過！好味！！

有D似公仔點心隻牛肉燒賣

貴左又細粒左

佢更早期係咪後一條巷間鋪仔賣燒賣起家

原來黃店
可以爆買

屌你老母收皮啦

多用wolipay check啦, 好多黃店, 而且呢間都黃左好耐

呢間真係好撚好食

講埋啲痠廢話，食撚晒你啲燒賣等你口啞啞

依幾日果報一定要買
唔係仲邊有人落廣告

我係香港人，我只係Care香港啲燒賣係咩色

GTO

佢個燒賣真係好食
但元朗荃灣都好遠
等緊佢個網店

Push.

藍燒賣食壞人㗎

冇計，一連鎖開分店就係咁
但佢d燒賣都仲算好食

佢個辣椒豉油係最屈機

我們的

燒賣皇后原來咁黃架
利申識佢地

內文post 燒賣皇后 廣告，即係樓主回應緊 燒賣皇后(我們)的燒賣 梗係黃色架啦洗你講

有時唔係得一種解釋，特別係呢個廣告賣緊的乜 大家好清楚

認真問 你地覺得好唔好食

唔講都唔知有間咁正既野
下次去荃灣試下先

燒賣屈機，炸嘅仲正
不過我覺得個飯啲汁唔係好夠，但勝在夠平

嘈咩丫
一齊入去個page like啦
記得仲要去幫襯
支持黃店

已封鎖會員 伊原摩耶花

你撐蘋果我撐你
今個星期就入元朗食燒賣

燒~賣黃色嘅~買粒~

老老實實我想問安坐家中定係安座家中
我記得係坐..

又新街咁多檔本來佢就係最多人排隊

秒殺

真係好撚好食
啲辣油正到想奶埋個碗

仲以為係藍
估唔到竟然係黃
感動

認真 有冇人覺得佢個白魚蛋好食過燒賣
又白又滑 仲要好香嘅魚味

聽日去買

白魚蛋好好好好食
燒賣我淨係想要魚肉燒賣